示威者被捕,白衣人及警察卻得到官府支持,道理何在？

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！